(有圖)夠300like就po曬條女啲冇格相出黎

條女比綠帽我帶，勁嬲
睇你仲玩得幾耐，睇你仲威得幾耐
夠300like即po冇格相益連登仔

有格點都最少有一張掛
文字討論邊個理你

走數死全家

快

阿爭鮮姐姐
你時男時女其實玩緊咩

請善用起底功能

唔識係連登俾like

留名先

幾時死

樓主死祖宗十八代

仲有人信

屌你老母啊仆街

比正評唔使本
理得樓主真心定假膠
總之冇圖就死全家

好可憐

冇圖死全家

溫馨提示：夠300like啦

正評就正評啦, like乜野

( Show Blocked User - 芝士雞堡 )

屌你老母死假膠

lm

圖呢

圖

23個留言

為左引人注目 全家比狗屌 值得咩

走數全家生cancer 出街比車撞死唔去變植物人